中共又唔想小朋友玩手提game,不如全民捉棋

玩大富翁都驚俾黨員批鬥

Yes

唔通叫冇家教嘅人教仔咩

柯潔

冇用㗎
一陣啲棋game又要課金

RMB¥10 回復體力